決戰吧，死車狗！

我地利迷ymca!

A09

車狗！！！！！！

你唔係利迷，你就一世A0!

我十年曼菲路球迷